[jj插熔岩]耳機壞左 求指點

開錯台

budget 500蚊耳機有咩選擇

Se215
LS50/70

K3
ZS5

旺角星際有冇得買？
定要去邊度買？

依個年代平價野仲215仲ATH

有 去行轉大把

咩意思

姐係唔好買215，ath

zs性價比好似好高

我都岩岩壞左tfz3 準備換zs5

唔夠時間搵唔到zs5,最後買左呢隻
多謝大家

得過500，款款都一樣la
除左215特別垃圾

平衡：Denon C351

重 bass：Soul SL49